試乜撚野耳機呀屌你老母

「你好呀呢個係我地xxx新出既耳機，先生可唔可以試下呀？」

屌你老母呀間間商場都見到你地既？？？

有冇人知呢班人搞乜撚嘢？呃錢定係咩？

錫安劍？

我遇過

咩黎

遇過！然後走左！

上次行行下商場, 無啦啦後面有隻手隊埋黎, 仲一下將舊野夾硬塞入我耳仔, 痛到仆街

龜頭巴快d追擊打風去澳門飲飲食食果個肥婆

係邊到？

有冇屌鳩佢

屌我喺學校canteen都遇過

乜9泥

乜黎

錫安劍都唔識lihkg係有幾垃圾

泥你老母

我竟然睇哂